【負能量】有無人覺得咩節日都唔關自己事咁？

節日除左放假，仲有咩用途？

某d節日根本就係束縛自己
我假日只係想自己安排要點樣過
根本唔想同你拜年, 係有心見既其他都可以見而唔係淨係新年
仲有平時工作壓力已經大, 仲要逼人扮到好開心咁過年

唉，都無女，可以點姐

咪又係咁樣過

死毒撚係咁